一人一個一睇就知係女人揸車既習慣

永遠行唔到直線

我一見到前面架車偏左偏右搖下搖下，就100％係女司機

轉線開水撥

篤緊手機姐，我有時都係咁

行行下急停

回旋處先死 想出又唔出 人地行到佢先出要人讓 做乜姐

去到某d位唔知佢想點
一般男人揸車都會觀察到個動向
姐係想轉線，會見到佢慢慢飄過黎，唔打燈都feel到，女人揸車係打撚哂燈，讓哂都會唔扭過黎

停雨水撥繼續郁
泊極都泊唔岩位
唔識就隔離司機開門位泊車
小路出大路唔睇車
入油唔記得熄匙
入停車場個閘泊八達通離九象遠

泊個L位都5手軚

因為怕就咁出去會畀人撞
冇信心人哋會讓畀自己出
到睇定啲好似出到去𠴱陣
人哋架車已經差唔多駛到埋嚟

利申 啱啱甩P嘅女司機

揸掍波方式係揸單摃嘅手勢咁揸

扭死肽

夜晚唔開燈
或者過左日落未天黑晒

判決夠位既
搖低個窗 邊行邊申隻手出去俾個5人
暫時未見過有人會加速

收工去D好繁忙既回旋處 我都係靠呢招
尤其入內圈 機會永遠得2-3個車位
因為實有仆街篤油撚 自己又等左勁耐

聲控剎車

入隧道啄住人地車屎忽好貼咁行
但係又成日踩brake
一條隧道踩足廿幾卅次
心諗做乜尻

DLLM!!!!

油門當brake

小心揾食車，尤其係dc9，最鐘意搏撞

無咩距離感，明明大大個位比佢入都唔入
好喇，我見你唔入就比油過你啦，佢又開始入喎
對眼係咪得2D無3D？

極慢咁向條快線拉龍

無啦啦開高燈

拉唔直一條線

會feel到佢架車行得好飄
唔快唔慢咁

直路前面冇車會冇啦啦煞車，跟喺後面又俾佢搞到跟著煞

係！ 點解會咁其實

烏前個人泥渣車
手放10點2點位

仆街！係真有解釋嫁

2同10點，好似教車師傅教咁揸？

多數係醉撚左

其實望遠啲咪唔會左fing右fing囉 我覺得😂不過好多時我都唔幫女司機 人地讓曬佢都可以唔行 人地行就衝🙄🙄硬係覺得條路係佢既
ps.甩左P半年女司機 2牌棍😆

我成日都係咁

利申：日本車同歐洲車交替揸

Cut線未cut到要成架車停喺度cut, 前面大把位順住去都要停喺到cut

我入黎係為咗睇揸棍波張圖 有未

個車cam鬆左
Set價買貨沽貨
波馬落注
地圖定位
Uber接單

全部都可以左搖右擺

你不動佢不動
你打算讓佢先佢唔郁
到你比油佢又跟你一齊比油

官妖行50

雖側唔係想鼓吹人外線撚
疏落啲行番內，距離又少啲，都係好事

但有時打曬蛇餅好似西貢果啲
真係用番舊外新內呢招算啦

塞車玩舊內，分分中兜多兩個圈先出到

打燈左右不分

大直路無車無相機無啦啦著幾下brake燈 應該中左9成係女人

-高速公路起碼-20km/h行車
-夜晚唔開頭尾燈
-見人打燈想cut線即刻踩brake，但係相隔緊成4,5架車位
-臨到分岔路口架車會著brake燈
-公路匯合位唔識加速配合正線車速

仆街有聲

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我都係，一部R洲一部日本

停車場泊好架車又唔撚熄大燈，係車磨完一大輪直接熄匙走人

猶豫好耐唔敢 cut 線 or 出路口

有咩問題？好多車d燈係auto既 使乜自己熄？

自己正線，但見到讓線有車會急停。

屌，街邊咪錶場黎，我係佢對面食緊飯
你泊好就走咪auto熄囉
條仆街又唔係走喎，係車磨足半個鐘，殘鳩住晒

自撚私到呢

已上highway但仍未開倒後鏡

揸埋啲咩垃圾車 一unlock就自動開架啦

咪技術差lor

dklm

你係女人

警覺性及判斷力不足

highway 停車諗點行

好心女人就唔好揸車啦

出邊都聞到佢浸臭閪味

sorry 我都唔明自己點解行唔到直線
不斷左右tune唔想出界

大把人篤手機啦

祝你車毁機亡

就係等睇你一幅圖

講真，女司機少過男嘅好多，而每次我見到飄車或高速慢駛嘅車，我都通常會過車，仲會特登轉個頭90度望下個司機係乜水，10次有9次係男嘅，仲要唔過30幾歲多。

小心啲啫，撞咗又俾人笑女人揸車
點都好過啲打燈同扭軚同時做想撞落嚟咁款嘅撚樣掛

我遇更多男司機會咁做喎

讓線直出

唔好話人歧視女人
根本女人判斷能力普遍都差

珍

大把人死唔見你死

揸車小心啲都好過班唔睇路搏撞嘅衝動撚好
一炒車就搞到條路塞撚哂
返工時間炒車累全世界遲到嘅仆街都咪撚學人揸車

你講炒車？女司機炒車真心佔唔少比例

架車黎緊你仲信咩心姐
無車先講信心
有車有信心都無用

你都on9

講到男司機就少炒車駕駛態度好好咁
講緊30歲樓下揸咗兩三年車啱啱上手以為自己好撚勁𠴱啲

唔超速，同前車有合理距離，轉線會打燈

判斷力咁差不如搭巴士啦

叫Tesla/ apple car 加個分貝計係司機位，過120即剎掣

我都係
有時個腦load 唔切，會開水撥

呢個係男司機的行為囉

佢都係咁睇你

撞車

入油點解要熄匙

條路行100
相機位收到80咁過

係 我pass左之後就未試過10點2點
通常單手6點

試過有架bmw係大老山向新界方向唔準備散紙，等左佢差唔多成分鐘
到我比完錢唔使幾秒就過左佢
佢行快線應該60都冇

望一望個司機位 女人

小路出大路就算冇車都等勁耐先行

Rip

屌痴撚線

我擺低架車比師傅整車佢車我出去搭車果陣都水潑打燈

英國製civic

買車頭一個月係用考車方法
但發現咁推拉會好密手
最後3點9點或者單手3點

車頭就算扒左個人響度，依然可以勇往直前

3點9點手唔攰咩

慢就慢d
但好過以為自己起圍快就衝出黎
幾次要我係迴旋處收油

多彎果陣3點9點反應快好多，一手會轉曬
但師傅教果種如果個彎急少少可能要多一手，反應冇咁好，同埋我真係試過甩手
直路多果陣就單手3點

乖乖地交翻個牌出嚟啦
油站點解唔俾食煙
無晒油引擎點解唔轉
無油唔通佢肚餓無體力咩

揸左10年車 超過15萬mile

未試過入油熄engine

請問有咩問題???

吐露港快線行80

波棍係JJ

又扮有揸車呀? 有病睇醫生啦

唔好話渣車 人行都係啦

未出過事係唔會驚嘅
我都成日咬住口煙入油
未出事唔撚驚

女人揸車普遍不如男人係事實啦講果一小撮人把L咩

其實副偈行緊會產生靜電
Static electricity generates when imbalanced electric charges stay within or on the surface of a conducting material. This could lead to the generation of sparks. Since fuel vapours are abundant at a petrol station and near the car (while fuel is being filled), a possible combustion could happen.

吖！～～～～～～～～～～
吖～～～～～～～～～～～～～～～～

靜電可能會著火

踩brake踩到部車搖一搖先停車

仆街 我成日左右不分 cut線又冇意地慢車 我係咪唔應該學車
男，下星期2考棍van

好似日日去海邊都冇事
點解有人畀鯊魚咬

開完方向燈 永遠唔識閂 燈一直係到着

唔通我係女人？

儲值卡實名制意見書差四個鐘截止！要人！

油站職員又肯幫你入先好笑

明明靚攝cut線，後邊嗰女司機會boot到你懷疑人生，但佢又冇踩過brake
然後燈位夾幾條線都睥返你又口upup

DLLM 女司機！

d 女人好鍾意慢慢含錢～

含撚啦！

最緊要人無事！

有時揸完公司架KIA，揸返自己架車都會開錯水撥

去就地板油 停就重brake

二手車 女車主 啱價即放

痴撚線
冇出事真係好好彩

佢老味，我正線，佢讓線唔停直出喎
咁我無得唔急停啦

肥硬

十分認同
女人揸車你睇得出佢舉旗不定
跟住揸定主意就即刻行動 望都唔望
跟住發覺有車又縮一縮

零章法 感覺行先 自我中心
完全on99

美女車主 留有體香

呢個都冇乜所謂
屌你機隧行50？

行路都係咁

我fd 未揸過棍，揸開Mazda 2
我果架英國製Honda

我借比佢試下，一打燈出車
DKLM個玻璃污糟曬

我新牌果陣我正線收油

大把廢老打電話
個轆永遠
擲住人哋嗰條線

呀～
呀～～～
呀～～～～～～～～

d死臭西嗌乜撚

呢個我反而體諒
你諗下個司機不受控制正常人都驚

講真，外國自助入油成日都偷懶唔熄匙

關鬼事咩，大把弱智司機都係咁

狗車我都見過係咁揸法

行唔正火位左飄右飄

阿sir話佢d女學生都揸得定過我

用開10點5點 一手就圈半

逆線行駛

小路出大路龜住出
用多過一條線轉彎

剎車當油門

講真 呢啲九成係啲一路揸車一路㩒電話嘅死臭飛

見過有個師奶揸住架rav4
張凳較到勁低同勁前
劣住豬腸咁出車

我就慣左坐好直，但我覺得香港師傅教推拉真係害死人。好多人開頭都唔知自己推左幾多手

Cut上高速收油
快線慢車
冇車都踩brake

落track 唔推拉牌都唔俾你呀....

可能絲打都係揸Tesla

呢樣我都知... 但落track先有用代步同易明真係唔知點解要教推拉

依個唔止女人
好多人都係咁 有啲車打燈好細聲
我見得最多係小巴同貨車唔閂

你個名

我個名

我初時都覺得推拉好柒...
考牌都係交叉手..
不過揸耐左就發現推拉做得好
其實真係好過交叉手
準確好多定唔會亂

扭軚一格格咁扭

你架車闊過2.5m?

西貢匡湖居出面嗰個好似有條單白，唔俾人打尖

可能新手唔熟姐

想像條行車線平排有4個位
自己坐嚟第3個位部車咪行到直線囉
行直路望遠啲 唔好用後鏡左望右望就自然行到直線

收皮啦女人！

理論上唔使，但應該未必開到油蓋

平常冇野，但一有d突發野果時就會做左最常揸果部果套
利申：男，又係一部日本一部歐洲

望得唔夠遠，望遠d自然揸得直

場車呔比幾多街車幾多呀
同埋track有冇咁多細彎

點解推拉會害死人？
咩叫唔知自己推左幾多手？

男人又有幾勁呀?

因為女嘅多數係小事，hi花之類，所以成撚日都係啲on9錯。男嘅一係唔炒，一炒就車毁人亡咁

原來女人就要收皮 你都係女人生 on9仔

外國揸車壓力細好多，除咗大城市。條路無乜車，啲人又會禮讓啲。香港就要帶定伯母先可以揸車出街

香港明明係你岩都會比人屌
上星期就有架Benz SC516
差唔多4秒綠燈都唔開車
我呠佢都仲要等多秒半先行，下個燈口就睥我問我係咪唔等得，我話提下你姐，佢反問我使唔使我提

我仲諗緊放唔放上網好，到而家仲嬲緊

題外話。 女人識揸棍波車係咪好型？

我L位泊車又真係要泊好多手，泊完要再前前後後調整，S位更難
好怕迴旋處，成日唔敢出，一有機會又會猶豫兩秒，然後出既機會又冇左，試過搞到後面架車好唔煩bip 我，其實好大壓力

利申：P牌女司機

100%中 有咩事就話Ladies first
大佬！馬路唔係講Gentleman嘅地方

成條線行最慢個個

我諗依個po唔少人都覺得自己手車勁

操作機器女人都係差啲囉！

貼住人哋行就係男司機
貼住人哋行再加踩brake就係女司機

我覺得主要係
佢地既判斷同一般人唔同
好多時都估佢唔到
想就佢都唔得

敬而遠之

扭斜架車 你睇鏡既角道會大左就易泊

而且呢個係乘客 唔係司機 唔好再拎呢個例子去踩女司機

由佢啦清，我成日提自己小器唔好揸車，trash people 俾啲trash emotion 你。我用呠呠提人已經到達化境，可以自由控制細細聲呠

外國有鬼佬整咗個單車叮叮（㩒制電動）喺架車度，幾好嘅idea 無呠呠咁厭惡，佢用嚟泊位嗰陣提啲行人

見到你句trash people即刻放開左

散播正撚量

😂😂😂😂😂😂🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄😲🙄

屌你老母啦

小路出大路前開水撥
highway 2合1，打死唔撚出，淨係識原地噴水
大直路踩brake/ 隔離線有車經過踩brake/ 對頭線有大車經過踩brake
入彎完唔收油，係彎心先踩brake
唔識行正條lane既中間，一係左一係右，飲醉酒咁
迴旋處第3個出口但行外圈